想自學做國家主席有咩要注意？

真心想做
本身對滅蟲都有d心得

利申：銀行得返200

首先創立一個國家

買煙仔同4仔

曲線求文

驚創立完會俾人屌做爛市

見到topic已經想講

小學畢業

成為特朗普的朋友

坐好啲